請問ms個edge好唔好用？

唔想用chrome太多廣告又冇私隱

No.

唔好

幾有 新版本可以用埋chrome 啲extension

用新版，跟本係Chrome 嚟

想真正脫離垃圾Google就用apple safari
edge 個核心咪又係chrome , 嘥氣....啲人真係鍾意自己呃自己

Apple奶共

點解唔用Tor
by the way chrome有廣告

真正脫離就用 firefox

GitHub or Gitlab

bitbucket

chrome 連4k 都睇唔到
窮人先用

Using edge chromium as daily browser now, loving it.
Especially the "put tabs aside function"

又係你條蘋果打手

岩岩update，自動裝返晒chrome既extension
就咁試都幾好

有得登入google account同步？

有

暫時最大既缺點，new tab個search engine無得改
想直接用google就要用網址列search

邊度有得登入

岩岩update完windows，佢自動幫我set edge，import chorme既設定
我見我個profile係show google account
你應該可以直接登入google account

用brave
chrome 核心
但已經內置ad block 兼防追蹤

淨係想知邊隻食最少ram

CLS迫人更新裝.....無啦啦重啟
ANYWAY好唔好用?

safari